+++
fragment = "content"
#disabled = true
date = "2017-10-05"
weight = 100
#background = ""

title = "About Us"
#subtitle = ""
+++

JeneverTech成立於2019年6月由一群熱愛技術的工程師組建<br>

我們鍾情於自身專業技能的精進更熱衷於將資訊技術應用至各個領域<br>

用高效並兼具品質的開發方式提供最有效率的資訊解決方案<br>

致力於提供最專業的服務並打造最具競爭力的好產品<br>

**營運現況**

---

JeneverTech擁有多種資訊領域的技術人才，提供最佳的解決方案以及最能呈現客戶商業模式的專案分析。<br>
並採用模組化的規劃與開發模式來執行客戶的需求，降低成本以及專案的風險。

除了系統整合以及行動裝置應用程式的開發外，<br>
JeneverTech也提供最有效益的維護服務方案。<br>
透過整合雲端服務的方案讓客戶不再需要顧慮是否需不斷購買機房設備，<br>
只需要專注於營運端和商業佈局。

**未來發展**

---

未來除了與合作夥伴配合執行的系統整合、行動裝置應用程式的相關開發外，<br>
後續也將整合AI以及區塊鏈等各項新技術的專業知識，來提供給客戶嶄新的資訊應用服務。
